聽講 摩佬 雲加今晚一齊講波

係咪都一齊支持利物浦